还包括每个家庭的年龄和它的条件和质量。 评估基础|瓦莱丽·布莱克| 2020年9月24日|华盛顿刀锋 
 年轻、种族和民族差异、教育水平低、怀孕准备不足和创伤史都是可能加剧压力影响的几个因素。 大流行期间的怀孕:COVID-19对孕妇和新妈妈的压力正在显示| lgbtq编辑| 2020年9月23日|没有直接新闻 
 许多有色人种在很小的时候就在心理上习惯于以特定的方式在社会中穿行以保持安全。 户外公司如何兑现他们的DEI承诺 
 本文另一版本载于《财富》杂志2020年10月号，标题为《贸易战时代的IPO政变》。 另一家马云旗下的公司可能会打破全球IPO纪录。 但这一次，美国错过了 
 希尔德布兰德20岁时在石油行业找到了第一份工作。 繁荣过后:加拿大的石油之都面临着不确定的未来，2020年9月21日 
 无论我们如何八卦年龄差距很大的异性恋夫妇，我们至少不会称他们为性犯罪者。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 在有年龄差距的异性恋关系中，“拜金女”和“花瓶妻子”等词会被甩来甩去。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 长期以来，医生们一直在为成年青少年的法定年龄而纠结。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 你必须承认你的年龄和在生活中的地位，对我来说，很多情感驱动的歌曲都是荷尔蒙歌曲。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 8501航班上的副驾驶是46岁的雷米·埃马纽埃尔·皮埃塞尔(Remi Emmanuel Piesel)，尽管年龄很大，但他只有2275小时的飞行经验。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 在车间单调乏味的环境中，在实验室寂静神秘的环境中，新时代的魔力确实开始了。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 71岁的阿隆佐·巴纳德牧师和他的女儿一同出席。 在苏族中|R。 j .整版 
 在一个好战的年代，君主的这种平和是一种伟大的、超自然的现象。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 他11岁开始他的军事生涯，并持续了近60年的服役。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他的头发比较深——除了两鬓，几乎都是棕色的，但随着年龄的增长，鬓角已经褪成了灰白色。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼